<h3>Kotlin версия тестов для Яндекс.Деньги</h3>
<h5>Используемые библиотеки: </h5>
- "com.github.erdi.webdriver-binaries" - для выкачивания webdriver, поддержки платформо-независимости и возможности запуска на разных браузерах
- kotlintest - тестовый фреймворк
- selenium - для взаимодействия с браузером

<h5>Объяснение решения</h5>
Решение разделено на 3 части:
- PageObject элементы
- Utils пакет
- тесты

<h5>PageObject элементы</h5>
Поделены на три страницы согласно логике тестируемого решения:
- MainPage - главная страница, на которую попадает неавторизованный пользователь
- PassportPage - страница авторизации пользователя в ресурсах яндекс
- HomePage - личный кабинет пользователя после авторизации

Внутри классов реализован паттерн PageFactory, позволяющий выполнять "ленивую" инициализацию элементов

<h5>Utils пакет</h5>
Содержит два object-класса, создающие singleton - объекты: 
- UtilService 
- WebDriverWrapper 

Сервис утилит содержит функции для работы с properties файлами
WebDriverWrapper отвечает за создания драйвера для определенного браузера.

<h5>тестовый пакет</h5>

Содержит два класса:
- BaseTest
- YandexMoneyTestKt

BaseTest содержит Before и After методы, кроме этого инициализацию страниц и драйвера
YandexMoneyTestKt содержит тесты на логин/разлогин пользователя, наследуется от BaseTest

Запуск тестов:
1. Выкачать проект git clone git@bitbucket.org:ZeroShadows/yandexmoneykt.git 
2. Открыть проект в IntelliJ Idea
3. Запустить тесты в классе YandexMoneyTestKt

Либо:
Открыть проект в терминале, в корне проекта выполнить команду ./gradlew clean build

Результаты тестов можно будет посмотреть в папке /build/reports/tests/test/index.html
